第一日返工，坐緊喺reception

啲人返工西口西面，eye contact都冇
使唔使講good morning?

對面個印度人本來都有good morning，啲人頭也不回，宜家佢西面睇報紙算

有eye contact咪講聲早晨 望都唔望個d由9佢

尤其廿零歲嗰啲，黑晒面
女人尤甚

見到reception 靚女過自己自卑掛

如果唔係得罪講句 見到毒撚。。。

咁早返工做奴隸，唔通仲笑笑口？

全世界都9點返㗎啦
仲有呢間公司好似唔OT
西成咁我都西埋一份

reception阿姐級，唔係妹妹嚟

最後一個鐘
feel到office熱鬧咗好多
好多笑聲